蓋清五分鐘入我罰抄ramos一百次

絕不走數

A零玖

lm睇你走數

抄 朴初瀧係A09 一百次ok?

-,-

a